今朝買到願榮光，但我唔小心喊左出黎

我知有手足可能好早起身都買唔到
我自己就係6：30起身落去買既
本身我以為佢本書係擺出黎賣，咁我見到位巴打攞住手機，個位都似係手足就望一望佢
睇到手機相片係願榮光本書既封面
咁就跟住佢啦，問職員，OK，有貨
咁呢位巴打就買左兩本，咁我第一下諗佢係買埋比女朋友既，不過是但啦，買比邊個都好
咁我跟住都順利買到，轉頭食埋個早餐就番左屋企 咁由於我係由兩點鍾到六點半鍾都冇訓過咁樣等買榮光，咁真係頂唔順就訓左，諗住起身再慢慢睇本書
咁一撻落床就訓到豬咁 好啦訓左四，五粒鍾又醒，都叫精神番唔少咁就打開黎睇
初頭都冇乜野，睇睇下就流哂馬尿
特別睇到陳彥霖同周梓樂果兩幅相
由於要番工就冇詳細咁睇 放係屋企得閒再慢慢睇哂佢
但諗返起，佢入面有一句“爭取民主唔應該換黎咁多犧牲”偏偏犧牲既手足多到數都數唔哂
由梁凌杰義士自殺起計，自殺被自殺被警方濫打濫捕以千計既手足，我覺得，一個人既力量真係好渺小，天琦受牢獄之苦，之鋒都係坐完監釋放中途加入戰線，好多議員好似鄺神楊岳橋呢D都出盡力為呢場動運付出，但係經歷左半年有多，只係見受傷被捕既人越黎越多，我既無力感就好重，連天琦呢D咁既領袖人物都講自己係好渺小，只係一個普通人，
咁我呢D普通連登仔就更加連一粒沙都不如，
諗到呢到又喊到收唔到聲
唔訓既一晚，不停睇番天琦D片段，
民族黨發言，電台訪問，真係再次驚訝點解一個人咁早就睇穿共產黨既本質而且走出黎同大家講，只有革命可以爭取我地既民主
什麼條條大路通羅馬 認為罷食 認為佔馬路 認為罷交稅有效既應該去做 大家都好清楚
而後面佢講到“從上而下既改變，叫改革，從下而上既改變，叫革命”
天琦咁早已經提醒左我地
唔通我地要求到共產黨比我地有民主咩？比自由我地咩？根本冇可能
而最後只得一條路，就係反抗，就係革命
革命，必須流血 其實都講得啱
如果佢唔打壓我地既革命 就證明我地既革命係冇用 根本對佢地構成唔到威脅
但大家睇下，共產黨其實係驚
黑警係咁拉 我地戰術咁多 黃色經濟圈 連儂牆
唔同形式既示威遊行 衝擊立法會 流水式集會 聲援行動 網上號召簽署法案 多到十隻手指都數唔哂 共產黨係大，係邪惡 唔代表佢咩都唔驚
雖然呢一刻仲有港豬 仲有IG食玩撚 仲有廢老藍絲 但我相信黃既 淺黃好深黃好和理非勇武既黃都好 遠遠多過對家 我相信
只要堅持落後 煲底之約一定唔係幻想
大家，繼續生活抗爭
抗爭路上必定有軟弱既時候，有想放棄既時候
但你呢個時候要諗起為我地犧牲既手足，
我地放棄，即係對唔住為我地犧牲既手足
香港人，是世界上最會堅持的

大家要有信念，堅持到底

時光機？而家五點咋喎😅

昨日早上囉咁

知易行難
但香港人必須堅持落去

[119見]用一首歌時間喚醒大家嘅初衷

感謝分享
共勉之

毋忘初衷呀香港人
一定要堅持住！！

啱呀 長期堅持最好既抗爭方式
時間會證明一切

push

pish

phsh

push黎做乜
之鋒話要推行動PO呀
我呢D 睇到覺得好就擺低正皮就得
冇需要推

sorry

歷史會判我們無罪！！！！

堅持好緊要

絕對係
無論佢堅持果樣野有有幾渺小都好
十個百個千個萬個人堅持咁渺小既野就好偉大
加油

東區嗰單上庭啱啱先知要人

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
勁多打手即刻咬我話比次機會，啲檔主好黃
我想講咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便，去個藍尸搞既同去咗個政府年宵冇分，政府年宵裏面啲檔主都可以好黃你會唔會去買爆佢？
見到d咁既野果然係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得呀

steve寫話捐錢都好信，到時佢唔捐又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨，你係味想咁？而且佢都係寫捐612呢d大路，我不如自己捐咗佢算
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊

香港一定要成功獨立
如果唔係將來會慘變新疆

香港人堅持！

每人每日落去貼一張文宣
唔洗一定限死某啲地方 亦唔好介意貼memo紙
你張memo被撕前可能有30個街坊睇到 有5個因為咁而出席活動嘅話 咁就已經足夠
之後再慢慢升級

連登講教主
小心泛民議助出黎話分化

我又諗到咁悲觀
因為香港已經係中國城市裡面最
幸運既一個
所有城市都受中共控制 自由控制 網絡封鎖
你諗下而家連澳門都收埋皮
但係香港人至少上到YT睇六四片
可以大聲係連登或者其他討論區屌9中共都唔洗淆底 至少我地去遊行示威冇身邊人阻止你
而係叫你帶埋我一齊去
咁樣已經好夠
而且香港人真係夠決心 有抗爭既意志
唔似得其他洗腦洗到變做機械人
煲底之約 唔係鳩up
一定會實現 我絕對相信呢個係100%會中既預言黎

Push
唔好放棄

香港獨立 唯一出路

推

至少呢句
絕對無錯
如果國父孫中山革命失敗
都只會落得叛亂禍國殃民之名
而就算我地打敗呢場仗甚至未來香港已經冇香港人既時候
歷史都會記載住 香港光榮咁抗爭過

終有一日煲底相見

堅持

唔好放棄 一齊行落去好唔好

巴打好有心

啱
呢個就係好簡單甚至小朋友都做到既野黎
唔好因為覺得無用而唔去做
每樣小既事做得多就好有效

THX

推你

永遠不要忘記

我地依家既一小步 係可以改變未來既 我相信

119遮打見

樓主撐住呀 大家一齊努力

睇吓呢個MV

沒有普選 唯有獨立

和你貼 連儂廁

你睇下依加個熱門似咩
其實樓主呢種理念post都好重要

119塞爆中環

睇圖已經想

堅守到底

推正能量

1.19 出黎行街街

Well said

叫到政府工每人一本放係公司 先好喊

你喊關我撚事？

做實事啦

喊喊喊，我屌你全家咩，嘢又唔做

剩係識畀錢毒果，有無用腦做下嘢？

買本閪嘢當自己手足？呸，呢啲手足唔要都罷

屌你個死仆街，有嘢唔做，扮喊又呃光環

屌你個死mk，一起你底就知咩料

打仗仲開交友Post，死mk收皮啦，屌你全家扮手足

我正式屌你全家。

樓主，講得好啱
我地唔可以放棄，一定抗爭到底

冇錯 抗爭是必須的路

叫到政府工每人一本《榮光歲月》放係公司。咁就係時代革命

樓主:有冇玩gxxxnxxxx高手 下下比女cut線

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

你做過咩呀，死mk

有冇玩緊CMB嘅巴絲［116］

即係用交友Apps就係MK
藍絲有腦就係大話？
你鐘意講乜咪乜
我唔識你 你唔識我
你喜歡胡亂去估我係一個咩人我阻止唔到你

仲有冇舖有想買

煲底見 推

雖然呢一刻仲有港豬 仲有IG食玩撚 仲有廢老藍

你好噁心，明唔明呀？

感謝你，我地都會堅持落去

死mk嚟喳，又感謝佢。香港人真係好撚蠢

頂住呀大家

係好心痛有好多人受傷、犧牲
我都流過好多眼淚

但平時要保持正能量
因為要有健康的身心
先可以長期抗爭落去

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

樓主真係今場運動嘅負資產

tldr'😂

推你個頭，撞

鬥長命

簽名師進場啦
好多野要簽呀

唔好理佢啊

打氣post g chi

一定要堅持

119見

等加印學樓主早起身買

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

pisg

thx
支持同時推行動PO呀

宜加貼文宣都會被拉

要呀 早D訓 六點起身買
一係學我睇天琦睇到六點落去買
買完咪大覺訓

遲D被中國控制連呼吸都拉你
咁你就唔呼吸？
所以更加要抗爭

堅持
才有
希望

Push

點解樓主可以咁厚面皮，人地打生打死，你就J本書然後話自己出左好多力，仲教訓其他人，你到底有無腦或者良心？可唔可以唔好咁呀？

[今日新宿.札幌遊行並發動百萬簽名，twitter投票］4成幾日人 贊成日本以國賓規格招待習近平引起大反彈

堅持就有希望

共勉之

我都買左本，但唔捨得開

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好似退八達通咁

加油一齊努力

0119

香港人，是世界上最會堅持的

星期日 遮打見

曱近平

119
Btw幾時再版？

堅持住

講下就得咩，on9，又唔做野

咪理條戇鳩啦

前半段可以skip

Tui

樓下7仔啊姐話比一條友買晒

P牌推唔到，但like
btw，昨晚發現一位內地來港多年已五十幾歲熟女話好鍾意香港，响子女老公面前屌柒黑心藍絲家翁，仲提我今年九月一定要去投票，感動之餘，我覺得運動都幾深入民心，有民意支持，我哋唔係發緊白日夢。

歷史會為所有奮鬥過既香港人，寫下榮光既一頁

希望我地既下一代，會感謝我地付出過既一切

你鍾意

今朝仲買到？

咁都冇辦法

啱
投票非常重要 有一票既人都應該行使佢地既權利

講得好

係昨日朝早 呢到一個小小既筆誤

真係唔可以忘記

堅持下去

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

香港獨立

所以連登有時咪有D咩
想放棄既望下呢堆相 果D PO
721 831 101 111呢幾個數字已經唔係一個普通數字 係提醒我地一定要抗爭既理由

講得好呢位姨姨
我自己有個習慣 逢係有關送中/運動既野我都會收藏係一個LIST到 自己得閒會睇返入面D片
黎警醒自己
所以YT其實真係一個好完美既平台
可以睇香港本地資訊 亦都可以留意到外國既野
所以真係要廣傳

我哋從未放棄
邊條路可行
我哋更加要堅持
唔得嗰條路就修正
唔代表以後唔work

光復香港
時代革命

勇武抗共

香港人
生活抗爭

YES 生活革命

聽日中環見

圖呢

我其實去唔到

咁講你即係唔信我

呢啲書係一定要存在留俾後世人睇，大家就算搬屋好移民好都要keep到老，好似當年64果本血肉記錄雜誌咁

我都係咁諗
歷史文物黎 好珍貴

光復香港 時代革命

831

口號個個都識叫
希望大家由衷知道革命既本義

S

雖然越來越頹同無力
但絕對唔會放棄

我都係 睇到831 d相 喊出黎

好想買
但外國撚買唔到

好 唔好放棄

所以某程度我係個D睇鬼片既人咁
又要驚又要睇
驚喊但又忍唔住要睇
但的確呢本書200蚊
我覺得物超所值

咁快賣晒
可能會加印

24號加印蘋果講左

持久戰呢場係 頂住啊手足

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

希望啦
等多D手足買到

咁好 手足要準備好啦

堅持到底

睇緊你開頭段野，本身以為你因為個巴打而喊
Btw 手足加油

THX C

對 堅持到底 就是勝利

堅持！

禁錯不推文

大家加油

其實我鼓勵大家不推文既
始終係應該推行動PO

屌買唔到，羨慕

遲D有加印 記住準備好啦

Set

【最新消息】感謝支持！《榮光歲月》今早甫推出即搶購一空，現正全速趕印，下周五（1月24日）起陸續應市。香港人，加油！

做乜堅持都重要

買咗未睇

其實我都未睇哂
因為真係都多字多野睇

各位，我聽日去唔到遊行呀
你地一定要出埋我個分力呀
知唔知呀

em...
其實我就唔信中共係驚
人地根本冇理過我地..

係咩
我唔係咁睇 中國控制哂咁多城市
澳門都玩完 唯獨香港佢要提早結束一國兩制
仲要而家離2047都仲有27年
佢根本就係驚香港脫離佢地既控制
先至不停強調止暴制亂 要香港盡快回復和平
點解解放軍之前有假消息吹到好似會全面進場
而最後冇？因為佢驚佢咁做六四 會重演
佢都要收買人心 封鎖網絡唔比你知道佢D黑暗野 就係因為佢地要塑造自己好既形象
嘩 咩漢族維吾爾族多種族處於一地都可以和平共處 軍事政治力量又係首屈一指
佢地成日都想中國唔係號稱世界第一大強國
係真係世界第一大強國先啱
我唔信共產黨冇野驚
最邪惡既魔鬼都會驚最正義既使者
只要信就可以
如果因為覺得我地做乜都唔會令到共產黨驚而唔做 我覺得咁樣同冇用撚冇分別

只係唔想睇得自己太高
humble啲好

明日集會人數關鍵

你啱 唔可以太過驕傲
覺得我地點贏點贏
有悲觀性咁睇到會輸既可能性
反而會小心翼翼每一步
巴打提醒左我 多謝你

是 但我去唔到
你地一定要叫埋身邊既人一齊去呀

越睇PTSD越嚴重

但有時唔知點解想喊就攞出睇
喊完可能舒服D既

我買到手到宜家仲未拆開
一黎唔捨得拆開個包裝
二黎知自己會睇到爆喊

攬攬

睇哂，手足講得好好

多謝
呢則用左個幾鐘時間去打呢篇文出黎
但我唔覺得有浪費時間
而且只係我個人既感受
但希望堅持既人係佔大多數而唔係少數
咁我地先望到勝利既曙光
你地 今日要出去呀！

但有D位係喜極而泣
例如人鏈行動 D中學生用枝筆黎拖手
同好靚既連儂牆
點都要開黎睇既 無論你覺得你會唔會爆喊都好
或者爆喊完一輪之後會更加舒服呢

thx

推 信念！

最撚可悲 大把人嘉樂華 大把人食人血
大把人冷氣 大把人鳩up

我都係鳩up
我有時都會歎冷氣
但唔代表佢地呢班所謂港豬係完全冇得救
我都講過 十萬隻港豬 我唔信唔可以將一隻豬
變黃 但相反 十萬個黃既 持續抗爭既 就一定要個數字只升不跌
拉攏唔支持自己既人轉為支持自己
呢個就係重心

加油

我相信 黎明將會來臨

黎明前既黑暗 係至撚黑暗既
但捱過之後 就係真正屬於我地既香港

天琦

冇錯
民族黨既發言大家都好熟
但大家真係要堅持
無論黑暗既過程有幾難捱 都要撐住
因為黎明黎到之後
你就發覺 之前付出既一切都值得

唔認輸
遮打見

有20萬人肯罷一日都可以嚇下政府啦屌 事實唔知有冇兩千肯